醬爆同士巴拿佬憑咩紅到而家？

得兩三句對白 紅撚左幾十年 對得住而家大台捱生捱死嗰啲專業演員咩？
公平咩？

運氣係好重要嘅
佢哋攞到咁好嘅對白
加上佢哋自己嘅發揮
先有咁嘅效果

我而家見到啲高嘅眼鏡佬 都形住佢地有士巴拿

有紅到而家咩？

好紅囉 我見到一定拎簽名

華人識會一定知邊個係醬爆

少林足球係星爺喺全球最多人睇嘅戲

雖然佢都嘗試過突破自己框框飾演盜墓者人渣 但都擺脫唔到佢等如醬爆

簡單啲講就係有陣膠味

醬爆唔係紅到去韓國咩？好似拍過唔少韓劇